2辣車時速200公里屯公狂飆 拐杖男司機被捕

新界北總區交通部執行及管制組特遣隊人員，今晨(2日)近10時駕駛隱形戰車，沿屯門公路往荃灣方向巡邏，至近屯門富泰邨時，突有2輛福士辣車從後高速越過隱形戰車，警員隨即加速尾隨，期間以偵速器探測2車車速，發現其中一輛GTI辣車時速已超過200公里，警員於是響號追捕。

隱形戰車於近深井將2車截停，2名司機落車助查，其中1人攜有拐杖，懷疑行動不便，其座駕的車頭擋風玻璃貼有傷殘人士標誌，該車的軚盤位置亦疑經過改裝，加裝了疑似手動控制油門的鐵杆，警方當場以涉嫌危險駕駛拘捕2車司機，涉案辣車拖走扣驗。

跛0既都揸咁快，厲害厲害

原來三隻腳真係揸得快啲

跛既都快過你

應該係賭手賭腳輸左 先變跛

隱形戰車咁易認都放

可能有視障

有幾辣啊？辣咪飲奶囉

我重以為戰龜會被放甩

可能有愛滋

睇新聞佢好似係用右手比油 部車改裝過

其實老隱有咩特徵

BMW 推一定比佢行先

基本上老隱只會用5系旅行版，以我所知

其實睇後鏡都幾難分

但係佢地係從後過個差佬

我都覺，但5系好似係闊身啲，對bmw有所留意都ok既

一定係兩個著反光衣嘅差佬

只會係金色？

audi/bmw wagen
車尾無型號eg(5xxx/rs3)
通常深色車

旅行版 無頂架

其實點解隱形戰車都要加個老字

咁就要睇下黃子華兒童不宜